動物台平安夜點名區

開定先，夜晚可以一個po睇清今年又有邊啲會員背棄咗我地

到

今晚只能睇hololive直播吧

冇睇傻9 hololive
諗住開套愛莉來睇

第一年say hi

lm

Merry Xmas ar Ching

報到

你拉了其他人會點不到名

Lm

夜晚我地動物台Google meeting開online party

我仲以為用Zoom

Need hug？

相煎何太急！

咁你可以get the fuck out了，不送

先撩者賤

收到風樓主今晚會消失

點你老.....豆今日身體好嗎

ok

係

不要屈，不要拉，請尊重

點完名去攬女ok?

咁就是25了

樓主開完post就去搵女

並沒有

有冇人因為巨人所以好憎WIT studio

我

衝三小

動漫台好多社會賢達出咗去

重睇hololive演唱會中

清識貨

下晝好活躍既人有d唔見左

都是叛徒吧

Ching還有我地

今年應該睇戀系紀念日定明日花黎慶祝巴尼陣亡?

巴尼吧，打丁百害而無一利

賢達(x)
25(o)

Up乜春

咪引你班信徒入嚟

火影世界第一好失禮？

報到先，睇落都好多25下

where is party link

講得好！

推

1

link

Welcome, my friend

總之貼張刀劍圖先

留名先

高質了

留完名就繼續同女女打麻雀啦

用蘿蔔來釣女，很可恥

聖誕節一定要睇多次東京教父！！

本行留名

平安夜睇咗果青大結局,很正